香港地老實真係無撚用

屌你老味又係申請學資處嘅時候
單親家庭老母月入二萬左右 上年都係得25%
今年大部分都差唔多 但唔知點解保險比上年多咗4000幾美金
已經覺得會唔批
但令人最嬲係有班仆街同學扮窮年年full grant 分分鐘佢地收收埋埋啲錢多過我成屋加埋
所以話老實真係無撚用 你唔呃人你地都會呃你

係, 老實真係無撚用

香港地個個保險佬、狗警, 蝗蝻, 係體驗「人善被人欺」既最好地方

我老母成日話寧願辛苦啲唔拎綜援 雖然唔係搵好多 但都叫有交少少税 但係見啲蝗拎盡著數又無貢獻 真係唔知咁辛苦為乜

我都係 單親都冇full grant
次次交學費都只係啱啱好夠

咁你地係咪要做蝗呀

屌你 我老豆一皮 我一蚊都申請唔到

有少少仲想點屌你

今日又一單 靠呃就呃左 1.8 億 ....

老奉俾你啊 大撚晒呀 人哋要俾錢讀書努力返工 你攤開手板攞錢

我哋努力返工搵錢 拎晒去交學費

你就可以一蚊都唔使比 仲每年月出幾萬蚊去旅行？

我有話我冇返工咩

你翻唔翻工關我撚事 你而家免費攞10幾萬係乜撚野事

政府扶貧囉乜撚野事 邊個政府冇扶貧政策？

支那

你仲埋怨政府俾得少？

邊隻眼見到我埋怨過政府比得少？而且拎緊就唔可以埋怨政府比得少？個邏輯喺邊度？

申請公屋個人收入一萬多少少就爆左，咁係咪又唔可以埋怨政府set得太低？

香港地 係咁架啦 第一日做香港人?

香港咪就係多得你呢啲人囉

窮仲咁惡

係咪你地填錯哂或者講啲唔講啲啊，收入一皮都無grant?